政府強烈譴責示威者多區破壞將依法追究

【Now新聞台】政府強烈譴責示威者周日在多區破壞。

政府發言人表示激進示威者分別在沙田及旺角堵路、縱火及投擲汽油彈，危害市民安全，又在多個商場破壞設施，滋擾商戶，影響市民生活，漠視其他人的權利，批評他們行為極為自私。又指他們破壞多個港鐵站設施，干擾列車運作，影響港鐵服務，有人更用不同方式侮辱國旗，挑戰國家主權，政府強烈譴責，強調警方會依法追究。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

O.K

Noted with fuck you